## Практика 3
1. Зарегистрировался на dockerhub и скачал Docker Desktop 
![image.png](./Images/image.png)
2. Посмотрел примеры упаковки приложений на Python в контейнеры [Основы Docker и Python](https://www.youtube.com/watch?v=eAXjeh5MRVU)
3. Создал папку проекта, установил виртуальное окружение, туда установил Flask (среду venv загрузил в виде архива)
4. В файл requirements.txt поместил список установленных пакетов при помощи команды 'pip freeze' 
![image.png](./Images/image1.png)
5. Код сервера из примера в пункте 2:                                             
![image.png](./Images/image2.png)
6. А дальше... пришлось попотеть. Немоного об истории сборок:
![image.png](./Images/image3.png)
7. Вот Dockerfile (комменты так не работают, ориг. в репозитории):
![image.png](./Images/image4.png)
8. Запускаем контейнер:                 
![image.png](./Images/image5.png)
9. Смотрим в браузер:                                                   
![image.png](./Images/image6.png)
10. Тут у нас есть логи контейнера, его описание, volume-ы, консоль для команд, файловая система и потребляемые ресурсы:
![image.png](./Images/image7.png)
11. Пушим образ в dockerhub (v4 появилась, когда я пытался понять, почему мне не даёт запушить образ в хаб)
![image.png](./Images/image8.png)
12. Также отмечу, что на моём локальном сервере на Debian сборка образов идёт в 5-7 раз быстрее, интересно, с чем связана такая разница?
